上次登報有華盛頓郵報架喎，點解今次無嘅？

華盛頓郵報，雖然剩係喺DC地區發行，但係國會議員啲助手一定會睇架喎。假如想美國啲國會議員注意我哋嘅話，點解唔好似上次咁NY Times WaPo兩份一齊登廣告？

自推

點解英國出三份報紙但係美國剩係出得一份嘅？

再推

成兩球嘢美金喎，點解唔登多份丫？

老老實實，再登報仲有幾大效用?

唔係呢個問題，而家係籌咗兩球美金旗要嚟登報嘛，點解做啲唔做啲，唔登喺份美國國會議員會睇嘅報紙度？

唔係話由19-31號陸續會登報咩？

點降唔落google 開個app都睇到

係 陸續有黎 巴打唔駛擔心

上次華盛頓郵報好靚，希望今次一樣咁靚